援交1Q要幾多個口罩

援交1Q要幾多個口罩?
一盒又可以有幾多Q?

10個民建聯口罩

薄過肥牛 不如慳返個dom啦
condom都得啦

浮誇？